［長故］我想同我女朋友割蓆 但老豆叫我唔好 我應該點做

嗱話說我應承同條女話一齊拍拖個時

我哋明明傾好話大家可以有大家既空間

河水不犯井水 我可以星期五去我巴打屋企打機

佢有佢同佢啲姊妹上門煲韓劇

大大話話都拍咗22年到
但係佢每年都借啲意唔比我上門同我班
巴打打機

一開始都只係一年禁我一兩次

屌佢老母 點知佢越嚟越猖狂

去到第22年只係比我一年一次比我上門同班巴打打機

無計我又自己之前唔爭氣 係禁食軟飯

搞到自己差唔多無撚曬獨立能力

但我好彩 我條女都要面 佢冚家都識我係邊撚個 佢成撚日都同啲姨媽姑姐曬我哋幾恩愛 咩血濃於水 不可分割既一部分

濃你老母 我就割你老母

有時我就好撚衝動 好撚想割 我同班巴打打機個時 好多後生既巴就係禁叫我割 你估我唔撚想咩

但諗深一層 我都唔想話班後生無腦 始終佢地都係為我着想 但係叫我大條道理帶另一條女返屋企係佢面前扑野 come on james 傻的嗎 我重想有條鳩

我明佢地話要攬炒 屌攬炒都炒的有啲意義 邊到有人攪炒要損人一百 自損一千 我真唔想話你鳩 但話你on9怕你嬲 但大家同坐一條船 唔撚割

禁我就去搵我老豆 我老豆平時就唔撚理我 但最近唔知係咪因為條女上次上來屋企食飯不分主客 係禁串佢 佢就更加睇我條女唔順眼

我老豆就知我好撚想割 佢就心平氣和禁同我講 嗱我搵咗私家偵探去起佢底 佢宜家幫我整理緊資料 你等到月尾先攞曬d料上去砌佢 同佢攤牌

我份人就衰冇耐性 係咁即刻話要同條女分手 仲話要俾佢捉姦在床 咁就可以即刻分手

我老竇就兜巴星禁車落嚟 即刻話我on撚9

佢話做在咁傷風敗德既事 就算全家姨媽姑姐都知係條女有問題 你做咗啲咁嘅事 佢哋想撐都撐你唔到

我就話 冇你私家偵探啲料 我都可以同佢分到手 我老竇就笑鳩我 話我諗嘢唔經大腦 仲話冇咗佢 佢驚我如果連今次機會都冇埋 都應該冇下次 可以幫我買定棺材咁話

咁我就話 點解我同第二條女俾佢捉姦在床 你點解唔撐我

佢真係好撚大聲咁同我講 我點撚撐呀 我撐左你咪即係等於我同你老母講我可以俾佢勾佬

果下我又覺得佢幾啱

佢又同我講 玩嘢唔一定要光明正大禁玩 佢話美軍成日都講 you can’t fight what you can’t see 佢叫我係條女背後講壞話 要聲東擊西 我問佢咁即係講啲咩 佢就話遲吓話我知

佢仲話叫我比少少耐性等到月尾 月尾過咗先至再決定下一步點做都未遲

佢最後同我講 玩嘢嘅最高境界係play within the rules but think out of the box.做任何決定唔該好似三歲細路哥整返個好處壞處list然後先做決定

唔好咁衝動 佢明白有時好難講 望住條女咁撚霸道 真係好想兜巴星埋去 但係做完冇好處 只係會比姨媽姑姐鬧

老豆重話 從來國家打仗 永遠都係文宣先行 你睇吓俄羅斯打烏克蘭之前做幾撚多文宣合理化自己既行為 之後先攞架坦克車埋去

再睇遠 納粹德軍文宣部joseph goebbels用電影合理化所有佢哋嘅行為 令到幾多人中個頭埋去真心支持希特拉

軟實力好重要 千祈唔好忽略 要動之以情說之以理話晒比班姨媽姑姐點解你要分手 之後先分手 唔好一把車埋落女朋友度 因為只會係回力鏢 自己屌親自已 就唔係太好啦 相反你解釋晒之後 先再一巴車埋囉
落女朋友到 大家都會明白理解 更加支持你個一巴

因為咁 我最後呢個月就好落力 同姨媽姑姐victimise自己 然後等老豆個私家偵探份report

tldr